三日兩夜 去邊到好

如題 同女朋友先就到三日假
想請教下巴打 去香港附近 有咩好介紹
最好去隔近強國 近近地

珠海

泰國 好眼仔機去 晚機返 足三日三夜

detail

去長隆

lm

去台灣